不如每次班大陸喱吹雞 我地就吹雞係隔離叫平反六四

佢地咁中意扮野挑釁我地前線
我地不如黎個先法制人？

Push

其實呢招開始唔work佢地會覺到如果唔係當年中國鎮壓左，今日唔會有繁榮穩定。

呢招幾好玩 記得用埋普通話講

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Template #1
多谢你支持平反六四，和经常支持天安门母亲的活动，你上次捐款帮助709维权律师的钱也收到了。 还有，你上次给苹果日报发的新疆独立提议也很有用，我们亦按你指示将奖金捐给新疆独立分子，用来买武器及装备。 同志，万事小心，近来公安查得很紧。

Template #2
亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

Template #3
知道你一直出钱支持 中国内地
维权活动!及参与法轮功反中央政府，
更赞助 新疆 西藏独立运动!在此奉劝阁下切勿以身试法，去计划伤害中央及香港官员呀!敬请三思为要!!!

Template #4
同志,上次幸好有您的帮助,法轮功的学员才能全身而退。 我们不会忘记您的大恩,他日革命成功,你功不可没!

Template #5
亲！上次您的捐款已收到！
多谢一直支持 平反8964，
多谢一直支持 天安门母亲，
多谢一直支持 结束一党专政，
多谢一直支持 维权律师，
多谢一直支持苹果日报，
多谢你上次提供的 新疆集中营 参考数据 对彊独有莫帮助。
建立新中国之後，领导一定会给你一个好职位！

係 我地target唔係個班扮野大陸喱

大陸一定唔敢報

日程好似改好大吓

平反64呢招已經唔work啦 越來越多人覺得鎮壓冇做錯
同埋太耐以前嘅事 佢地冇咩感覺
係就大叫反對習近平搞終生制
大陸冇人like佢搞終生制 你講呢個佢地聲都唔敢聲